\documentclass[a4paper]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{Code/Application}

\author{Yves Seburger}
\ProvideAdress{Schäferstraße 4}{67659 Kaiserslautern}{I}
\ProvideEmail{s.yves.yves@gmail.com}
\ProvidePhone{+352 621312093}{I}

\ProvideName{Fraunhofer IESE | Nicole Spanier-Baro}{I}
\ProvideAdress{Fraunhofer-Platz 1}{67659 Kaiserslautern}{II}

\date{Kaiserslautern, der 11.07.2024}{I}

\input{Code/Preamble}
\begin{document}
\maketitle

\section{\Large{BEWERBUNG ZUR STELLENANZEIGE: ERGREIF DIE INITIATIVE}}

Sehr geehrte Frau Spanier-Baro,

vor kurzem habe ich Ihre Stellenanzeige auf der Webseite 
\href{https://jobs.fraunhofer.de/job/Kaiserslautern-ERGREIF-DIE-INITIATIVE-67663/766448001/}{Fraunhofer-Jobbörse}
gelesen und bewerbe mich hiermit für diese Position beim IESE.
Die in der Ausschreibung beschriebenen Themengebiete und Anforderungen entsprechen 
meinen Fähigkeiten und Interessen. Meine persönlichen Präferenzen wären die Themengebiete
Smart City \& Public Sector, Smart Farming und Digital Healthcare, 
in denen ich meine Kenntnisse und meine Begeisterung für innovative Lösungen einbringen möchte.

Mit meinem erfolgreich abgeschlossenen Masterstudiuam in der Informationstechnik an 
der Hochschule Kaiserslautern habe ich wertvolle Erfahrungen in der Forschung 
und Entwicklung gesammelt. Derzeit bin ich an der Hochschule Kaiserslautern 
als wissenschaftlicher Mitarbeiter tätig, wo ich für die Betreuung der 
Studierenden und Erstellung neuer Aufgaben im Fach Bildverarbeitung 
verantwortlich bin. Davor war ich als Assistent bei Prof. Dr. rer. nat. Böhm 
tätig und betreute neben dem Bildverarbeitungslabor noch
das Labor "Numerische Methoden". Des Weiteren war ich für den Ausbau und 
Inbetriebnahme der neuen Geräte im Bildverarbeitungslabor zuständig.

Zu meinen Stärken zählen analytisches Denken, Teamfähigkeit und eine hohe 
Eigenmotivation. Besonders hervorheben möchte ich meine Erfahrung in 
sozialen Engagement (Fachschaftsrat), Programmierkenntnisse und Interesse 
an neuen Technologien, die mir helfen werden, die mir auferlegten Aufgaben 
in der Stellenanzeige beschriebenen Bereiche (Smart City, Smart Farming, ...) 
gezielt und zielgerichtet zu erfüllen.

Ich bin überzeugt, dass ich durch meine fundierten Kenntnisse und meine 
Kommunikationsstärke sowie Problemlösungsfähigkeit einen wertvollen Beitrag 
zum Unternehmen leisten kann. Über die Möglichkeit, mich in einem persönlichen 
Gespräch bei Ihnen vorzustellen, würde ich mich sehr freuen.

\par
\dotline
\vspace{\baselineskip}
\textit{Anhänge: CV, Notenspiegel (Stand 11.07)}
\par

\SignatureLine{Mit freundlichen Grüßen,}{7cm}

\end{document}
